香港歌手唱唔到o既廣東話歌---iu長夜

先聽原唱

再聽幾個香港人cover
完全唔夾feel

呢個比較好

唔好問YouTube cover歌就等於歌手？
我覺得沒差多少

啲youtube8嘅名聽都未撚聽過

其實好撚難聽 咁都有人吹奏
係佢黎香港唱番廣東話歌又專重香港自己寫番首歌先叫值得欣賞

嘉儀先叫歌手
其他

成班垃圾收皮唔好獻醜啦

人地iu韓國地位咁高
咁容易唱得勁過iu就唔洗做youtuber

咬字發音咬到梁同學咁款
聽左十秒就頂唔順

香港黎講的確係

個個咬字都抄返iu唔準咁 做乜撚野

agger

呢d歌單丸迅輕鬆唱

最尾果個cover埋啲發音 好波

衛蘭應該啱唱